(大件事！)教宗晤伊斯蘭教什葉派最高領袖

教宗晤伊拉克什葉派最高領袖 強調不同宗教合作重要性

正在伊拉克訪問的教宗方濟各在南部伊斯蘭教什葉派聖城納傑夫，與當地什葉派最高領袖西斯塔尼，歷史性會面大約50分鐘。

西斯塔尼感謝方濟各到訪，表明伊拉克的基督信仰者與所有伊拉克人一樣，應該生活在和平與安全中，並充份享有與其他伊拉克人民相同的權利。

方濟各感謝西斯塔尼，表達捍衛最弱小和最受迫害人民的聲音，又強調不同宗教合作與友誼的重要性，透過互相尊重和對話，為伊拉克作出貢獻。

在與西斯塔尼會談後，方濟各到南部烏爾古城遺址，出席不同信仰的對話會議，呼籲各派放低仇恨，為和平團結努力。

什葉派好人教派黎

遜尼派先係壞人

一齊呃傻仔有錢齊齊搵，有幼齊齊搞

根本大家都係猶太教分支嚟，歸根究底信緊同一個神/天主/真神/上帝，撈埋一碟算啦不如

兩個教打咗成千年仗，宜家話和好就和好，咁將一千年嚟嘅血汗恩仇置於何物

Jesus ala

666

哈梅尼：am i a joke to you？

唔明有咩好驚奇

連登仔真係傻仔嚟

當死左嘅手joke condom

依啲執著從來都好無謂

咁成個伊朗收得皮

同屬亞伯拉罕諸教
見下面冇咩特別
同埋伊斯蘭教唔係個個都有極端思想

什葉派先多激進分子,佢哋圍內都會分派系.最大係十二伊瑪目派,第二大就係伊斯瑪儀派,仲有比較神經嘅蘇菲派.

冇計啦,什葉派兩大聖城都喺伊拉克

假先知？

只係伊拉克最高

一黑一白

ISIS係遜尼派黎
瘋狂炸什葉派啲清真寺啵
你幾時見什葉派咁炸番轉頭

大家都係作個神出來呃世人。一早應該合作，各自搵食

ISIS嗰班恐怖份子嚟啫,你講見唔到什葉炸翻遜尼轉頭係因為佢哋唔夠人疊馬啫,事實上係什葉比較保守同激進啲嘅.

做下樣啫，北韓搞咁多次show咪又係咁

對唔對得住死左嘅弟兄姊妹？

但係世界知名嘅回教恐怖分子都係遜尼派又點解呢

佢哋疊馬

準備火刑柱

可能教宗發現，比伊斯蘭教邪惡萬倍嘅反基督人物，已在東方出現，所以拉一派黎打一派？

唔係第一次啦。幾年前甚至在土耳其清真寺，同個回教領袖(應該係遜尼派)。。。。。。

敵基督？
假先知？

伊朗係咪準備收皮
中東各國基本上都肯坐低
齊齊發大財
係得返伊朗唔肯埋堆

兩伊戰爭個時伊朗叫d細路仔
挂住條膠鎖匙衝過去地雷陣
就話可以直接上天國

睇錯葉卡派

咁冷門嘅褔音電影都睇過

連登9up大會開始

Yes
由天主教為領導嘅One world religion
由习近平為核心嘅one world government
就快結合

兩個都信同一個神 是但啦

除左電影外成套小說都追曬

新 plan : 一齊奶共產黨鞋底一齊 fat fat

什葉派被同以色列和好嘅遜尼派國家包圍咗
唔到佢唔另外求和

打打殺殺根本刻咗佢本可蘭經入面
兩派都係用同一本經

《穆斯林聖訓實錄》41:6985記述穆罕默德說：「復生日不會來臨，直到穆斯林殺戮猶太人。當穆斯林追殺猶太人，他們藏於石頭和樹木後時，石頭和樹木就會喊：『穆斯林！安拉的僕民！我後面的就是猶太人，快來殺他！』但厄爾蓋德樹不會這樣，因為它是猶太人的樹。」

都唔使點睇啦,遜尼派主張民選出嚟嘅哈里法,什葉就主張穆罕默德嘅後人先可以做伊瑪目,即係接班人.

陳同佳位代言人管9鳴呢？

炸彈背包 +6